Elon Musk's "Neuralink"

Elon Musk's "Neuralink" looks to implant chips into the human brain
The man behind SpaceX and Tesla now wants to get inside your brain. Elon Musk's startup company "Neuralink" is looking to implant chips in the human brain to help treat neural disorders. Some say the device could be one day also be used to link human brains right to the internet. CNET senior producer Dan Patterson joins CBSN's Lana Zak with details.

WOW

呢條契弟一定同支那合作搞人腦控制

佢奶共喎
到時中共入埋個腦控制所有人

Why Elon looks super nervous while talking about the chip?

佢都痴撚線
阿賴耶識系統咁咩

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

They can turn off cars, they can turn off you

Total control. Even he sounds nervous talking about it.

咪撚on9啦
佢哥種咪=read your brain signal’s pattern
點樣控制到個腦呀